一月一 灣仔任手足還押56天批准保釋

#高等法院第一庭 #申請保釋
#李運騰法官

👤任(19)🛑已還押56天（#20200101灣仔 管有非法用途工具、管有違禁武器:鐵蓮花及鐵蒺藜）

批准保釋！

現金2萬蚊
2人事擔保 媽媽，教授各2萬
每日警署報到2次
宵禁9pm-7am
不得離港交旅遊證件
居屋企
不得接觸控方證人

每日警署報到2次

斷正...咁就輸了
叫左唔好送頭

輸你老母？五毛狗我屌你老母